其實係咪豪門同攞歐聯有無關係？

鏝鈀攞極聯賽冠軍打歐聯點都差d
相反皇馬9下9下就三運冠

鏝鈀都豪門？班霸咋喎

阿路靜啦
咪講緊鏝鈀呢d唔係傳統的豪門

豪門就豪門
有咩傳唔傳統
鏝鈀等多十年先有資格做豪門

阿路你係咪無理解力
鏝鈀=唔係豪門=攞唔到歐聯

攞唔到歐聯唔會係豪門
唔係豪門攞唔到歐聯
所以鏝鈀一世無歐聯

咁車係點解釋

極大優勢
c朗專打決賽
巴利就專打決賽
c朗果陣你未玩金錢足球人地已經肯訓身買 fan base大 比有錢更有錢
巴利就係傳統效應 第二隊match價都唔會去 咁你點夠佢地玩

c朗專打非決賽

皇馬巴塞拜仁利記先勁

祖記曼聯聯賽王但係歐聯分別2同3次

你依個回覆已經回答左你標題